可唔可以定一個日期, 計劃有咩行動

區選之後暫時啲行動好散

連黎明都好似冇乜起色
我係連登睇咁耐post都完全唔知呢幾日要做啲乜

黎緊兩星期內定返一日, 再出行動post洗版宣傳下